[突發］美國Jacksonville 發生大規模槍擊事件

lm

wtf?

Sources: Mass shooting at Jacksonville Landing leaves 4 dead, 11 wounded

槍手仲未捉到

終於唔係校園
Btw rip

聽日CCTVB會用幾耐嚟講

殺望上天可以保佑美國和美國人

不要有人傷亡

願上天保佑

輸咗個 game ，就來真槍

Horrifying livestream audio from the Madden NFL online gaming tournament captured the screams of players as the gunfire erupted at the Jacksonville Landing in Florida on Sunday afternoon

A livestream from the gaming tournament captured the moment the gunfire broke out before it cut out and displayed a 'controller disconnected' message

The shooting broke out during the Madden NFL online gaming tournament, which was being hosted at the Chicago Pizza restaurant at the Jackson Landing entertainment complex (above)

One of the gamers, Drini Gjoka, revealed his horror after he was shot in the hand and ran for his life

The shooting broke out during the Madden NFL online gaming tournament

Horrific audio captures gunfire erupting at Jacksonville Landing

source:

片

痴撚線,打機輸到要殺人

好似係有痴線佬入去殺人

開槍前紅衫男心口有laser瞄準
轉鏡頭個時間慢少少就

可能唔講

台灣一定搶住嚟講
無限quote打機導致乜乜乜

美國衰野一撚定講，而且做夠120分

電莖
輸波就發爛渣

共和黨：如果個個都有槍就可以即時制止兇手

應該話

撐槍L: 如果有槍就可以即時制止兇手
不過3D打印槍唔計，好危險

我真係好想睇到呢一日，個個出街返工返學都要配槍，睇吓係咪會安全咗

TVB報緊
咁好機會唱衰美國點會唔唱